突發！匯控跌穿30

血肉長城呢

好能癲呀，一年唔駛，匯控變成咁

雷曼苦主

隻獅子俾人燒完就無運行

香港應該有大量中產長揸5號仔

食兩家茶禮，比兩邊制裁
買入價：10蚊以下

係佢地自己蓋棺入棺材先開始衰，比火燒應該冇咁大影響

苦主之一

見到5號仔咁 雖然輸好多，但好開心

證明奶共無好下場

可唔可以要求開EGM, DQ班奶共管理層

毒品調查科拉得人未

屌你老母 又話鑽石底

大貓已變病貓

齊頭數瓜左

等收息養老果啲人 連本都冇埋

mpf

我都揸緊少少
但感覺無乜嘢

沽空大貓造市

抵死架喎
你不理財 財不理你

中美英都槍頭指住HSBC
差在坡狗幾時衝埋出黎

Blackrock同平安

報警

same揸緊少少 但佢係抵撚死
奶共丫那

等睇1手唔洗1萬

有唔止一人因為買匯豐損失幾百萬

又話30蚊鑽石能量底
利申30蚊50手

其實係高層自己柒 行政失敗先搞成咁

抵撚死

大貓話跌到變仙股都要繼續奶

Hi, 我都係

純粹學術角度，有無巴打指教下其實得唔得？
利申，得返d碎股

說好的burn with us

正股驚乜西

25蚊超合金究極血肉長城底

放心, 合股可以上得返30蚊

我睇好25蚊，你最多都係蝕5蚊

共匪：蝕錢唔拉，係有錢賺先拉

80蚊入

10蚊供股價

Rip

鑽石係連登第二脆弱既野

25蚊真係可以入

青姐喊未？

散戶唔會有足夠股權開
要實股先得

勁多人50-60蚊買
真係慘

匯徒的審判來了

均價72.39

到25蚊就會望20

又比人罰錢
股票又係咁跌
會唔會無啦啦call loan 叫啲客墊屍底

大家唔洗驚, 如果無壞消息, 再跌10蚊左右, 就到底

今時今日食兩家茶禮等於兩邊得罪晒

大貓adr任沽

沽空機構咪賺梗錢囉

20蚊白宮地堡級防核爆底

國制金融中心

3蚊不是夢

上網放風話鑽石能量底嗰班人導致我投資上有損失

第一係咩

根本係，破左風水，冇救了

火燒肥貓頭

我三千蚊碎股都蝕左幾百蚊

道德

我深信有大財團襯低吸納, 托返嗰市, 無事嘅

1月都60十幾 水平
疫情過後可以大重組 解決股價低沉
但政治因素無得搞 依加中美英聯軍

無底架喎而家
真係任跌

到底了

Call loan回血

25蚊真係鐵底，穿左就當我無講過

28蚊係鑽石底po

的士佬

我阿爸不斷$50話高息，係咁叫身邊d 人買，現在輸錢就賴班黃絲搞到佢輸錢。

抵撚死，背叛香港人

上年已經叫晒人轉晒啲mpf去 美股/其他地區
點解啲人總要同自己啲財產鬥氣

快啲破產啦，垃圾，咁明顯懸殊的對決都話企錯邊。

用匯豐app搵唔到5號仔

有冇$60苦主

29 先係老鑽底

恭喜恭喜

：你班仆街咪撚再沽

支持匯豐苦主報狗

上年轉美股既賺緊錢？

匯豐亞太區行政總裁、全國政協委員（港區）兼香港總商會主席

王冬勝日前到「撐國安立法」的街站簽名聲援。

亞洲區mpf最多只有ex japan冇ex HK.

均價70蚊
不過得一股
支牛送嘅

個apps 咁唔smart 等執

死傻西
抵撚死呀 奶呀拿

10手56

信念股啲人80蚊高追跌到淨30都唔沽，今日先走黎止蝕

再係咁會唔會真係變雷曼

笑撚左 $37買匯豐 你教我點輸

今日應該allin

一成左右

比咁多政府迫害一於玩攬炒
hsbc一咁樣玩隨時會玩死好多個經濟體

我屌你老母
大貓控股->病貓控股->死貓控股->貓灰控股

佢簽咗 國家法，宜家兩邊不是人，又有幾千億債係中共，分分鐘收唔番或打折回收，想唔死都幾難

連登仔嘅心靈

之前話匯豐too big to fail果d

抵死
輸死D死廢老

Lost how much

英國香港only

二百萬現金如何部署？

#36 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

明明匯豐⋯

佢哋自己要入棺真係幫唔撚到佢

28蚊鑽石能量底

美國啦

我有個親戚好有錢
應該50蚊(定更貴? 我唔知)左右
擺左好多年
唔知係咪2000手

對佢應該R痕

嘩。好快就藍籌不再
仲可能恒指成份股都做唔到

撈底

講真 唔知仲可以有咩壞消息

依轉明顯係引put

有好多因素

1) 29是整數，好難跌得穿
2) 5仔, 雖然29係質數 但係56中30，又係5既倍數 29喺附近 有利承托
3) 9 喻意久 長長久久 29即係易久 好似鑽石咁永恆 點會跌得穿

29蚊鑽石能量底都唔買 等幾時？

穿25？ 穿20？ 想下好了

機會黎到都要識捉 我捉左啦 你呢

利申6 手64

有國家隊 放心

賺緊 係上星期先跌返啲
轉既目的 主要都唔係為賺

一堆廢老

入棺先岸鳩

25蚊新人類究極鑽石能量底
1. 因為係整數同埋係5嘅倍數

有個好心人幾年前已經同你講左啦,
又唔聽又唔理, 真係抵撚死架喎

鑽石底係五蚊

唔比人沽呀

快了

用小學雞招式改名
想要幾多呢種底都有

25蚊 真.鑽石能量底
20蚊 真.超級鑽石能量底
15蚊 真.超級鑽石能量底Ex改
10蚊 極.超級鑽石能量底Ex改
5蚊 極.世界鑽石能量底

王冬勝企錯邊啫

$3 一手 !

燒之前股價幾多

帳面冇成千萬都r痕

鑽石能量底

一早放哂allin利物浦咪贏左

其實長揸既咪r痕囉

一手，當唔見左算

呢個真，奶共奶到做乜都柒

5合1

5手60 落39定40果陣忍痛放曬
依家睇番好彩有放

垃圾奶共英國銀行
家陣2邊都唔討好

認真，匯豐30蚊呢個位好難再穿，原因如下：

咩app

又要cap過一張了

認真如果真收皮
想知mpf 會點

60蚊左右 岩岩睇左

王冬勝

。

擺左咁多年，佢之前一年派4蚊息，而家股價跌$20蚊真係算r 痕

5蚊招股價先考慮下啦

你買果時預佢可以升返幾多

真係傻傻地
人哋燒咪最多燒你一次兩次
入棺就成世
出棺又唔老黎

奶共都唔參考下風水呢啲中華文化

合到上七十算啦

0蚊 抵

在下老豆正是,5號鐵粉絲(黃)

匯豐個廢老管理層乜鳩名話？
快撚d出黎講野啦屌你個閪人

病貓

鐵硬定鑽石能量硬？

轉眼變成利豐～

call loan抵d 定係賣loan 回血好d

一樣

識有人間公司D mpf都係擺匯控，今年退休果班渣都冇。

what doesn't kill you makes you stronger
青姐唔會再喊

etnet

火燒旺地，驚西咩

你班仆街連登仔，40又話股災價，35又話係整數又話血肉長城，33蚊又話青姐頂住，30蚊又話鑽石能量底，信你地就仆街死

利申：無信

我都有諗過30會反彈少少
點知依家穿埋
好彩無入

20蚊就供股架啦

我深藍老豆09年100蚊揸到而家
90追股，75再追，60再追
仲要水撚左我老母90蚊入幾皮嘢........

我09年堅持75蚊先好入（最後8x放）
我屌柒佢老味左成年

弱智沒獨立思考永遠俾傳媒昆鳩
佢至少入咗十幾萬，而家得番2-3萬

國家隊1齊沽? 支那話大貓賣隊友wo

放心 25係鑽石能量底 strong hold!!!!!!

輸左3000蚊
退場了

唔同隻睡貓玩on99

有朋友5x買左500萬養老
依家,,,,喊都冇謂

升唔升得番上去呀拿

樓上啲蟹貨多到呢

上到40當你贏，70就發夢啦

5x依個價長揸駛撚驚

留名等睇今日撈底嘅下星期開28蚊大貓苦主區

大把老細買匯豐出糧

但正常應該35果轉應該走曬

依家再溝
無得輸

鑽石能量 能量應該係零硬度 又唔係鑽石

諗住穩定收息

根本60樓下都唔駛驚
70到80果d就真係要等返幾年

抵死啦，仆街病貓食香港賺香港飲香港奶水大，倒轉頭背叛港人幫支那，飲水不思源活該滅亡。

驚都冇用,,
輸時間值,你買其他可能賺左

血肉長城 青姐 鑽石能量 哩幾樣都廢過渣喎

唔想計...

仲揸咩 真係以為有得升返

手持恒生係唔係都應該放晒佢？

會唔會供股

7月頭個條j升穿50日平均線(線仲係支燭中間)，真係呃晒班圖表撚

冇辦法，主要收入中港，英國又唔夠人爭，一定兩邊奶

別人驚慌時我貪婪，入左2手, 每跌1蚊入多2手， 美個大選後就升返上40水平

計一計數，大貓只值$20

早幾日話三代同堂揸滙豐嗰家人 對佢仲有冇情

侵侵繼續做佢絕對無運行喎

資本強勁

一早講話22蚊先會企得穩啦

制裁啊 你估流嫁 基金佬邊敢買

繼續跌呀
雖然我都有一手

5號仔每個大位都有血肉長城嗎

好大機會浸浸收皮

#5係恆指瘀血

29蚊唔知到唔到

唔存在

玩死hsbc無意思
適當時候就會收手

明明ceo都奶哂共 簽哂國安法
點解仲要搞佢 唔驚大貓企美國果邊咩

個半月前話左唔值30
垃圾無誠信公司 唔值得投資

齋睇息率買銀行股係一件極on9既事

差過27年前嘅股價

30蚊係鑽石頂

就快打仗唔知重會跌幾多？

真係要捉啲傻西去驗下個腦

5 仔 只值5蚊

（copy返隔離post個留言）
大陸打擊滙豐其實都係變相打擊香港巿民
明知香港人係5號仔血肉長城
你諗下股民＝香港巿民因為滙豐輸左幾多錢身家縮左幾多

呢鑊應該打到佢唔賣盤轉紅都唔收手架啦
然後香港人最大舊的身家就可以睇住黎食啦

證明班管理層奶支那狗奶得唔夠呀
屌聽日全部同我死返上去奶屎眼

只可以講句抵撚死加句恭喜哂奶又奶唔盡，做嘢又冇原則，騎牆騎到畀兩邊都插

黐埋去呀邊個到一定無好下場

共匪從來沒當香港藍絲係自己人
從來就係想一棍打死所有香港人

藍絲on99以為舉紅旗就唔會鬥死佢

有冇機會停牌

同我老豆一鳩樣，仲要水d 街坊買，我真係落街都唔敢同佢行咁埋

支那人個玻璃心

明明黨話有國安法唔洗怕點解仲會跌架

上返30了 接貨了

25買一次
20買一次
都係 2皮唔洗
小小地玩輸得幾多

如果由 25升 30再升 35 再 40, 班友反而會高追

All in tesla 有得翻身

凍結星火？
抵撚死

撚有錢咩佢地

你岩阿，不停撈底溝

鑽石底, 人唔笑狗都吠

班苦主開記招未？

HSBC支持国安法拉香港人
即係自己d客仔同股東

咁你要溝14次

早排係咁, 不停向下改, 笑撚死

35買一次
30買一次
都係 3皮唔洗
小小地玩輸得幾多

如果由35升40再升45再50, 班友反而會高追

的士佬而家點

好睇無溝
啲港股走晒

得5號仔輸

34入岩岩29.8放哂, 輸左2千唔開心
上黎見到大家輸咁多開心返D, THX

睡得很甜果對夫婦而家點

晨早預咗啦
有乜咁突發?
穿咗十蚊先再出POST 啦

奶完都冇著數拎

仲唔走真係等佢升咩
2邊不討好

仲要柒到衝到最前做靶

作為小股東，我都想見證依間垃圾銀行收皮

重操故業

去到十蚊都唔突發
買兩邊預撚左

含緊撚

晚晚報夢比湯sir啦

屌你老母中國共產黨

好快俾人收購合併埋

誠哥買兩邊 匯豐又買兩邊
點解匯豐買得咁柒

今時今日仲買匯豐一係廢老一係又懶又蠢想有息收又唔想用腦

個個連登仔都無限金錢無限溝，50蚊開始有人叫溝

5蚊溝一次都溝左4/5次青姐幾時出黎喊

係咪主要係因為孟曼周？

企美國邊最多賺少d, 企支那邊就等俾支那玩殘然後吞埋
仲要1950年代已經發生過一次

誠哥自己生意，加上有政治智慧，收放恰到好處，匯豐果班管理層表示我打工仔，輸左股東埋單

唔用腦就要俾錢上堂買教訓

誠哥係兩邊都保持距離 大貓係兩邊都奶

恒生好似係under匯豐

報警呀屌你老母

菁姐喊未

33.5止蝕左，以為沽完會升返，原來仲可以再跌，好嘢

王冬勝你唔好再潛水啦
出黎開記招講兩句

前幾日先係hsbc整合好啲mpf

誠哥把口就撐 另一邊就不斷走資

咁不同大選個陣先再入啦

等跌落25再開post

早幾年又捐錢又起冠名學校，依家賺夠梗係走啦，啲錢離開左大陸先係屬於你

仲唔快啲多謝黃絲

正玩撚完

鬼唔知一路跌緊咩
50跌35呢d 時間買既係on9
而家30以下，講緊係新低，點樣拎黎比

5皮內都係小錢啦，又唔係靠呢隻開飯
要分清楚有d 股係用黎直搏，有d 股用黎收息，有d 股用黎反彈

250幾果陣既騰指又係比連登仔吹到無人敢買

不過咁，等匯豐業績無得再衰果陣再買都唔遲既，但呢種方法就唔係睇股價黎投資啦，係睇基本面

5. 勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

6. 今天他可以坐在陰涼處，因為很久以前他種了一棵樹。但他選擇了種樹而不是種大麻，是一項投資失誤。

最多跌多1蚊呀28蚊先拎出嚟鞭啦

升返30蚊了, 連燈仔真係燈

老老豆豆, 包撚實晒個樣
都唔知乜野人燒, 你可以話黃絲放火
咁我都可以話係啲喬裝黑 popo 放都得架

真
短期內唔會有起色
我輸3000都斬左

血肉長城呢?

投資嚟講唔係本金大小問題，5萬可以好少可以好多，講呢啲金額好嘥氣

但係機會成本、期望值、前景同埋個局勢都證明咗撈匯豐正傻閪

Dllm 跌啦

突乜嘢發，預咗啦

$20鑽石能量健康底

係喎，可能係Trump 黎架添

10蚊入都輸死你

由得佢啦, 大戶就係最鍾意佢呢種自命不凡既死傻西

偉大，我都係，揸住大陸樓，想佢仆街攬抄

mpf 係trust, 唔會有事
問題係大部份mpf fund 都有HSBB

Lowest since 1995

e, 咁有可能係雜種放

肉血牆城

我一陣去幫貓仔貼個膠布應該無事

點會架
一陣升$32

其實有咩驚呀！
好快被共產

成日話佢奶共，根本佢係victim

佢真心傻
想奶中共 但係大把中資
佢有生意都比左中資銀行先
想做中國行 但係佢有無諗過點解中共d人放錢係佢度
就係因為佢夠國際
但佢偏偏唔明 仲要愈黎愈脫國際化
真心抵佢死 同香港d官一樣
明明香港賺錢既原因係夠國際化
但佢地就走去脫國際化
依家中共嬲嬲豬找人祭棋 咪搵你囉 傻豬

平過買香港電視😂😂

無人叫你大比例玩匯豐
佔你portfolio 10%內有咩問題
下下淨係識追股王咩

就算追騰指股王，d 人咪又係 350買 400放

你呢d 咪又係d 股大跌就識屌兩嘴，反彈大升就潛左去係度搭嗲寸兩句自我感覺良好，最後又得到d 乜

連登罕有傻閪
有tesla唔買 買005

其實依家大貓最少值150蚊
五合一啦

揾得中國啲easy money 就預咗啦

月供既巴打

最衰你班黃絲

收7.5年息先打個和

正股驚閪咩
繼續strong hold

因果掉轉咗。

滙豐做埋啲令自己無運行嘅野先至會被燒完獅子燒數簿

唔怕既，有大股東平安保險一齊陪
佢輸一半

呢個係 51.7 個時既表

升返喇

唔知班股東苦主離左場未

東亞病貓 唯有內循環，叫國鈞幫你含。

係 人民日報點晒名先簽支持國安法 星火嗰單個開戶原因同實際用途不符，人哋已經早成個月提晒水叫佢搬錢走

外人點攻擊都唔會衰過自己攪鳩自己守門口果個

慘過買細價股。。。。

個個都係抱住「聖誕鐘買匯豐」呢個咁多年以來嘅信念，長渣諗住收息而家就敲響喪鐘啦

入黎諗住睇潮文

其實入棺係咩事

升返啦 唔驚

我月供左恆生 慘呀 有30股

咁講即係間接企咗喺廢藍嗰邊
班廢藍真係賴緊啲手足燒壞個風水陣累佢哋蝕錢

嗰陣匯豐封星火ac
之後嗰次港島遊行
有手足幫獅子洗身
跟住匯豐就自己搵箱封住對獅子

SH
正股驚西
派返息就會彈上去

呢度有無匯豐小股東，想聯同非華資大股東一齊動議炒王冬勝救股價

43苦主

4 合 1 個股價咪有救囉

藍絲點諗關我撚事咩
佢地夠話我地搞亂香港咁洗唔洗斟茶認錯呀

再嘈就供股

65 苦主

交易廣場天台見

係唔係應該搬返錢去第二間銀行?

目標價10蚊

65 蚊入左幾手

直插冇水花
啲廢老見跌咁多會入貨
到時再跌多10蚊

$29.3

收成期無啦

管理層有無可能申請停牌救股價
當依加係戰爭狀態看待

收鳩皮了

140 苦主🙈

140揸咁耐都唔放

仲接貨果班係咪傻撚左

開個月線圖黎睇真係有啲感動

國家隊

一毫子先入

獲利比例得0.28%
接近100%人輸錢

HSBC One

即係叫大家1字頭先好入

係1蚊

垃圾股是也

可能變仙股

0蚊咪齊頭囉

佢地話明天會更好

兩頭唔到岸 執硬

5號仔，5蚊先係底。。。

有冇機會十股合一股

28蚊第一手

又話要奶共
但大陸又唔比你奶